飛行服務隊前線好黃

手足

前綫底褲好黃

共產黨員免費坐直升機

Let the bodies hit the floor

頂帽好黃